身為一個木頭女 我唔知點算好

木頭男聽得多 但木頭女呢:(
其實唔係sense唔到男仔啲signal 只係每一次都會有把聲同自己講 我諗多姐 我諗多姐
同埋一中意男仔就會個腦一片空白 唔明點解啲女仔咁叻識用啲動作 說話 比signal男仔..我見到個男仔就已經紅都面哂 根本咩都做唔到...
同埋一同佢好近好近又唔敢望佢對眼 唉
我係咪冇得救喇:(

木咀就聽過

石頭仔

send你TG比我
我教你

女仔都話衰極樣正正常常有人溝

男仔木頭真係得個桔

女仔生得似the rock應如何自處？

冇。。。tg我

123 木頭人